100w PD charger

見市面上100-120w既PD叉電hub有幾個可以揀
1. Anker
2. Xpower
3. Momax
4. Ego
本身我用開anker
但佢4port成6百幾
Xpower本身好似貼牌+易壞唔考慮
其他都係3-400
但我搵唔到評測
有無人用過好唔好

verbatim: ???

搵GaN 果啲好似無咁熱

verbatim唔洗諗

verbatim台頭用緊4個port用齊都唔算熱

why?

V記我壞過幾次

其實我都用緊GaN
但都好想搵，想搵一啲獨立100w
至少兩個可以分別出100w
好似ps130咁

痴痴地，1個插就100w
2個插就65w,30w
3個插就gg了
咁我不如買2個獨100w
唔洗買哩啲4port

我用緊magicpro 同verbatim

之前係Kickstarter 買左隻叫Allite嘅台灣牌子105w 3ports
最正係第一個port 單插係100， 插兩個 第一個port 保證有85
可以全速差MacBook pro

幾銀？

我係諗住搵GAN但都唔知邊隻好

連運費寄到香港 4xx 不過係Kickstarter early bird

買minix 用緊佢個66w 暫時都冇咩鑊氣
又得佢有得換唔同規格插頭

V記

Verbatim

我用緊日本牌子叫Mobo 有usb if 認證

睇黎v記好多人推
搵日買黎試下先

直接買最強200w pd
Omega USB-C

咪一撚樣全部貼牌唔係有人覺得verbatim會好啲下話
過epc有個po 貼晒原廠型號出黎

兒登仔思想就係咁膚淺
個殼印verbatim會襟用過印其他牌子

哩隻得唔得
香港有無現成既買？
雙100w獨立

HKD609連運